半年前御藥堂：不再側重單一廣告平台 但今日仲見到佢係cctvb落廣告

依間咁既垃圾
視觀眾意見如無物
仲要講大話 衰過藍店
請入去留言抵制！

推!!!

抵制

Tvb 好似係一年買齊Quota跟住揀時期黎播
特別係佢呢類長期客就更多長期合約

可以洗版要求佢交代左先再決定洗唔洗抵制

你要求佢地交代其實仲麻煩過直接抵制

推

唔出聲佢又側側膊繼續賣
所以一定要留言
到時佢唔回應 就加強抵制

堆

得啲阿嬸阿婆會買